[{"question": "https://www.zhihu.com/question/296436824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296436824/answer/514104491", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u6c1b\u56f4\u4e0e\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308361969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308361969/answer/570221737", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u670b\u53cb\u548c\u5176\u4ed6\u7537\u751f\u5403\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264195321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264195321/answer/564548984", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u8bed\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282681681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282681681/answer/546225414", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7537\u5927\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/495974753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301192914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301192914/answer/536852291", "content": "\n\u7b49\u81ea\u5df1\u53d8\u4f18\u79c0\u4e86\u518d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20238525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20238525/answer/545840425", "content": "\n\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u5e08\u7ecf\u5e38\u53bb\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35068979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35068979/answer/558087460", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u62bd\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36144261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36144261/answer/523023182", "content": "\n\u7537\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u51ac\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19969912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19969912/answer/539089950", "content": "\n\u300c\u773c\u955c\u86c7\u673a\u52a8\u300d\u771f\u7684\u6709\u5b9e\u6218\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294440585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294440585/answer/570695569", "content": "\n\u83b1\u829c\u5212\u5230\u6d4e\u5357\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174065/answer/538386146", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303171383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303171383/answer/544887941", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u4e0d\u8ba9\u6478\u809a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308640338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308640338/answer/571133021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u62ff\u5927\u79d1\u5b66\u5bb6\u53d1\u73b0 15 \u4ebf\u5149\u5e74\u5916\u7684\u5feb\u901f\u5c04\u7535\u66b4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308640338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308640338/answer/571307651", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u62ff\u5927\u79d1\u5b66\u5bb6\u53d1\u73b0 15 \u4ebf\u5149\u5e74\u5916\u7684\u5feb\u901f\u5c04\u7535\u66b4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307202265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307202265/answer/561358897", "content": "\n\u5f53\u53d1\u73b0\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b58\u5728\u300c\u5806\u653e\u5927\u91cf\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u54c1\u300d\u7b49\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/571351677", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270458792/answer/559841149", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u611f\u9707\u64bc\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305160191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305160191/answer/570326461", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5357\u65b9\u4e0b\u96ea\u8d8a\u6765\u8d8a\u5e38\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302111437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302111437/answer/553668573", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u88ab\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48804993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48804993/answer/570896528", "content": "\n\u7edd\u8272\u548c\u666e\u901a\u7684\u7f8e\u4eba\uff0c\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34508673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34508673/answer/566826748", "content": "\n\u5728\u6cd5\u5ead\u4e0a\u78b0\u89c1\u6cd5\u76f2\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22918070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22918070/answer/570913126", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5065\u8eab\u7ec3\u51fa\u597d\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22726426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22726426/answer/562581767", "content": "\n\u5377\u5e18\u5927\u5c06\u4e3a\u4f55\u53ea\u662f\u6253\u7834\u4e86\u4e2a\u7409\u7483\u76cf\u5c31\u88ab\u8d2c\u4e0b\u51e1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20468146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20468146/answer/568601340", "content": "\n\u5750\u98de\u673a\u600e\u4e48\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58843207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58843207/answer/565529573", "content": "\nPhD \u7b2c\u4e09\u5e74\u8fd8\u6ca1\u6709\u53d1 paper \u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29070788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29070788/answer/564791445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8c03\u4f83\u5357\u4eac\u4e0d\u662f\u6c5f\u82cf\u7684\u7701\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945721/answer/542555945", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29138020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29138020/answer/561710062", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5730\u81ea\u5b66 Python\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/559207053", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302613478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302613478/answer/533717853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u90e8\u5206\u7236\u6bcd\u613f\u610f\u4e3a\u513f\u5b50\u4e70\u623f\uff0c\u5374\u5c11\u6709\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u5973\u513f\u4e70\u623f\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20081219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20081219/answer/538337666", "content": "\n\u5bcc\u58eb\u5eb7\u666e\u901a\u5de5\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u5de5\u4f5c\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279472454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279472454/answer/500450113", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u6218\u4e94\u6e23\uff0c\u5b9e\u9645\u6218\u6597\u529b\u7206\u8868\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304470958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304470958/answer/544845830", "content": "\n\u83ab\u5fb7\u91cc\u5947\u8363\u83b7 2018 \u91d1\u7403\u5956\uff0c\u5305\u63fd\u672c\u5e74\u5ea6\u8db3\u575b\u4e09\u5927\u91cd\u8981\u5956\u9879\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51473488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51473488/answer/549675949", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u74f7\u7816\u5b9e\u60e0\u53c8\u8d28\u91cf\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276173931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276173931/answer/540743748", "content": "\n\u5168\u7403\u623f\u4ef7\u4e0a\u6da8\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279808864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279808864/answer/552617806", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5085\u91cc\u53f6\u53d8\u6362\u53ef\u4ee5\u628a\u65f6\u57df\u4fe1\u53f7\u53d8\u4e3a\u9891\u57df\u4fe1\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304777932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304777932/answer/550152699", "content": "\n\u5a5a\u524d\u7ea6\u5b9a\u4e01\u514b\u548cAA\uff0c\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u8001\u516c\u8981\u6c42AA\u5236\uff0c\u59bb\u5b50\u5d29\u6e83\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21606264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21606264/answer/515680564", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8fd0\u52a8\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u5973\u751f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/544736850", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299189917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299189917/answer/536012752", "content": "\n\u987a\u4e30\u516c\u53f8\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u4e0d\u6ee1\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20785337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20785337/answer/549578215", "content": "\n\u8d2b\u5bcc\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u5728\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u4e0a\u6709\u5dee\u5f02\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264478058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264478058/answer/540409121", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u62e5\u67091000\u67b6\u6b7c20\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u60c5\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/527398198", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/546265013", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297726264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297726264/answer/535398430", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u611f\u89c9\u5de5\u4f5c\u548c\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\u6ca1\u6709\u52a8\u529b\u3001\u6ca1\u6709\u5e0c\u671b\uff0c\u8ff7\u832b\u548c\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u7b49\u73b0\u8c61\u666e\u904d\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301301087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301301087/answer/526348093", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6d41\u884c\u7684\u300c\u6211\u81ea\u95ed\u4e86\u300d\u7cfb\u5217\u8868\u60c5\u5305\uff0c\u662f\u5426\u53cd\u6620\u4e86\u5927\u4f17\u5bf9\u81ea\u95ed\u75c7\u7684\u8bef\u89e3\u4ee5\u53ca\u9690\u6027\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292783730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292783730/answer/551695418", "content": "\n\u300c\u5929\u5730\u4e0d\u4ec1\u3001\u4ee5\u4e07\u7269\u4e3a\u520d\u72d7\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571305610", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294440585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294440585/answer/570076810", "content": "\n\u83b1\u829c\u5212\u5230\u6d4e\u5357\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307513833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307513833/answer/570042411", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u9752\u9f99\u5043\u6708\u5200\u771f\u7684\u80fd\u7528\u4e8e\u5b9e\u6218\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571066771", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294440585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294440585/answer/570073680", "content": "\n\u83b1\u829c\u5212\u5230\u6d4e\u5357\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/570895682", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/553355516", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308624708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308624708/answer/571346360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u5b50\u9500\u552e3\u5143\u901a\u5395\u5668\u63e1\u628a\uff0c\u88ab\u8ba4\u5b9a\u67aa\u652f\u6563\u4ef6\uff0c\u4e00\u5ba1\u88ab\u522413\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304777932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304777932/answer/549882122", "content": "\n\u5a5a\u524d\u7ea6\u5b9a\u4e01\u514b\u548cAA\uff0c\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u8001\u516c\u8981\u6c42AA\u5236\uff0c\u59bb\u5b50\u5d29\u6e83\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356522/answer/570291229", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\u80fd\u4e00\u6b21\u62ff\u51fa\u4e94\u5341\u4e07\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/553924828", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356522/answer/528155774", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\u80fd\u4e00\u6b21\u62ff\u51fa\u4e94\u5341\u4e07\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308471990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308471990/answer/570786847", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u8393\u8bc4\u6d4b\u66dd\u5149\u300c\u5168\u5bb6\u552e\u5356\u8fc7\u671f\u98df\u54c1\u300d\u4ee5\u53ca\u5168\u5bb6\u5bf9\u6b64\u4e8b\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31437847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31437847/answer/569985603", "content": "\n\u641e Java \u7684\u5e74\u85aa 40W \u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290210695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290210695/answer/568543340", "content": "\n\u5317\u6f02\u5230\u5e95\u6f02\u54ed\u4e86\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308130078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308130078/answer/568008086", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u8fd8\u6709\u4e00\u5929\u5c31\u8003\u8bd5\u4e86\uff0c\u6302\u79d1\u7684\u540e\u679c\u771f\u7684\u5f88\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301304888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301304888/answer/569627580", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6c5f\u897f\u4eba\u5f88\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\u6c5f\u897f\u7684\u53d1\u5c55\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293075678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293075678/answer/568500204", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u666e\u904d\u8ba4\u4e3a\u5f00\u5b9d\u9a6c\u7684\u7d20\u8d28\u90fd\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/563966932", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/564247407", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21425599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21425599/answer/512398821", "content": "\n\u8fd1\u89c6\u773c\u624b\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\u98ce\u9669\u548c\u540e\u9057\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305296537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305296537/answer/549324285", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u662f\u5f00\u6302\u4e5f\u6253\u4e0d\u8fc7\u9ad8\u624b\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26596642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26596642/answer/563362005", "content": "\n\u96f7\u519b\u4f1a\u7f16\u7a0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277683973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277683973/answer/506012419", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295049197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295049197/answer/550446464", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u6279\u8bc4\u5218\u6148\u6b23\u7684\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u6587\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307264057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307264057/answer/561651386", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 35 \u5c81\u63d0\u524d\u9000\u4f11\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971071/answer/512822391", "content": "\n\u88c5\u4fee\u4e2d\u6700\u503c\u5f97\u82b1\u94b1\u7684\u5730\u65b9\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31712813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31712813/answer/491556724", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u7533\u8bf7\u5230 PhD \u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/559616838", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21396726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21396726/answer/559272995", "content": "\n\u5ba1\u7f8e\u3001\u4ef7\u503c\u89c2\u6709\u6ca1\u6709\u9ad8\u4e0b\u4e4b\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47628653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47628653/answer/559008878", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66262743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66262743/answer/556323346", "content": "\n\u4f5c\u4e3a 00 \u540e\u7684\u4f60\uff0c\u5065\u8eab\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304747553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304747553/answer/554165886", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u4ed9\u4fa0\u7c7b\u6e38\u620f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4ed9\u5251\u300b\u8d8a\u505a\u8d8a\u5dee\uff0c\u300a\u53e4\u5251\u300b\u5c31\u53ef\u4ee5\u8131\u80ce\u6362\u9aa8\u8d8a\u6765\u8d8a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/547054687", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20789203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20789203/answer/529214094", "content": "\n\u764c\u75c7\u7684\u6cbb\u7597\u6709\u610f\u4e49\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276118453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276118453/answer/503566460", "content": "\nCPA \u600e\u4e48\u5907\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271740133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271740133/answer/547929656", "content": "\n\u5728\u5f53\u4e0b\u4f7f\u7528 iPad\uff082018 \u5e74\uff09\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28261881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28261881/answer/521829340", "content": "\n2 \u5143\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u548c 100 \u5143\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u533a\u522b\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/538157492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38080777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38080777/answer/533016630", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u540e\u8981\u7b49 DOMS\uff08\u5ef6\u8fdf\u6027\u808c\u8089\u9178\u75db\uff09\u7ed3\u675f\u518d\u7ee7\u7eed\u8fd0\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299426318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299426318/answer/535266468", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u900d\u9065\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555947486", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u300c\u7537\u5b50 20 \u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149\uff1a\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300565786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300565786/answer/535203792", "content": "\n\u57282018\u5e74\u4e0b\u534a\u5e74\uff0c\u524d\u7aef\u73b0\u5728\u597d\u5417\uff0c\u6709\u53d1\u5c55\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/509642686", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289478103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289478103/answer/465443933", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u5174\u5728\u7535\u5f71\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u91cc\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300184600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300184600/answer/528214108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u660e\u671d\u6709\u5173\u7684\u7535\u89c6\u5267\u90a3\u4e48\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61624754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61624754/answer/540097933", "content": "\n\u6b63\u5728\u5de5\u4f5c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034393/answer/554112323", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306388374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306388374/answer/571155588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9884\u6d4b2018\u51fa\u751f\u4eba\u53e3\u4e0b\u964d\u81f31378\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30854615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30854615/answer/569449269", "content": "\n\u51fa\u8f68\u540e\u7684\u7537\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/548492683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u9119\u89c6\u53d7\u8fc7\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u7684\u897f\u65b9\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51891368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51891368/answer/548827221", "content": "\n\u5982\u679cAK47\u6027\u80fd\u53ef\u9760\uff0c\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528ak47\uff08\u6216\u800556\uff09\u800c\u7814\u5236\u65b0\u6b66\u5668\uff1f\n"}]